今日根本小事 都唔知輸咗啲乜

1. 阻旅客上機

屌你老母！唔阻都阻咗啦！係錯既咪認囉
仆街 阻咗啲旅客上機就好似世界末日咁係做乜鳩？肯認錯從來都係美德，仲同林奠、黑警既態度有極鮮明既對比

2. 打人單野做咩要攬上身

根本冇人知打公安打假記者嗰班係咩人。 狗隊二哥都講咗有狗仔混入示威者，根本冇人證明到打人嗰班係咪班狗扮架喎！

而家狗隊誠信破產，點解會有連登仔覺得佢地會翻到身？今日檢討完之後唔該繼續去機場、繼續煲大721同811

光復香港，時代革命！

整理思緖，818見

認同請分享

和理非勇武同五大訴求一樣，缺一不可

推呀

push

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

輸在啲政治潔癖撚樣個個衝出嚟認輸囉

先集中推文宣post

文宣救世界！

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

暫時：set counter幫旅客book機票，解決落腳等等問題等佢地唔好咁徬徨

塞幾日放幾日 等同一批旅客唔會滯留太耐（塞幾放幾要大家傾）

聽日派文宣道歉

經過今晚我有少少嘢想講，跪求所有勇武和理巴絲入嚟

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

做人要有公關 林鄭係示範

根本就應該咁玩
人人都知道政府同黑警擘大眼講大話

今日算得啲咩 唔通外國會因為咁就割我地蓆？
中共做到人見人憎 我係外國政府都繼續jer住啦

然後就出禁制令
原來香港有法治????
我屌你老母啊香港政府

推

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

出又點 我去接機都唔得？

首先 我覺得勇武唔會屌勇武
和理非亦都冇資格屌勇武
今日開嘅所有咩分化、輸硬、勇武冷靜啲的所有分化post, 都係一推坐喺室內嘅冷氣軍師 冇出過力
所以可以完全ignore呢類人和post

嗰埋輸字post
善用不推文

唔驚狗翻身，最驚我地喺人地眼中變成狗，特別外國戰線，我地一面喺外國人面前聲討班狗唔人道，另一方喺外國記者面前違反日內瓦公約，由其打救護同記者，仲有一個記者係所謂戰俘，我地容錯率低，同溫層外唔會理你喺咪有鬼

唔做都做咗，下一步點？

sorry p牌仔見內容差唔多借位

停止互屌啦
聽朝記得去道歉就當冇事發生過
至於果2條蛋散
一個就搜到武器同埋確認係大陸公安
一個就著記者衫自稱遊客再搜到同襲擊普通市民既黑社會一樣既衫
明知機場咩環境仲要去做啲咁可疑既舉動，點知會唔會冇啦啦發癲打人？制服佢地有乜問題？係在場其他人士情緒激動左d咁解only
成件事講清楚就係咁，完

大家都係同路人，同路人係唔會互屌。
今日可能係柒咗，但係我地需要既係檢討，唔係搵同路人祭旗。
認錯係話比國際聽我地係會反思係有人性，控制到自己行為而唔係好似啲畜牲咁失晒控